［口罩] Dokodemo 仲未到貨

Dokodemo 寫27號已出貨
30號離開左日本
到今日都未收到 又無update
有無人都等緊？

me too 23號買 依家仲飛緊

等到口罩都就無喇

一樣30號離開日本
冇任何update

24號買 仲係日本運送中

1月23 買 仲係日本運送中
1月29 買 2月1 日本出口中

你地邊個seller
好似Kenko Sakas出得特別慢

我都係

我就係呢個 日等夜等 好大壓力

Same 得返20日用全家

最後希望黎 宜家都唔知可以點買

drug eleven同just right

應該係郵政問題
status唔郁

我26號買，琴日轉左出貨中，有郵件號。

23號買 仲係日本國內運送中

2月3 dispatch from outward office
依家都係掛緊機無變

24號買，仲係日本國內運送中

Same here
都係30號話出口到而家都無update

苦主 +1

苦主 +2
陰9公

有無人識日文可以打去福岡問下咩事

好驚收唔到貨

頂我都係 明明算早買
但依家零消息 卡左係福岡

寫29 號到 今日到咗

我都係寫預計29號到
仲未有 希望下星期有啦

佢日本出咗貨未先

我嗰個係日本已經好早出咗貨 之後應該係香港郵局delay 所以先咁耐

福岡係黑洞

等左8日終於到左黑洞

其實福岡個邊發生咩事我有2批貨係福岡

寄左 就無左聲氣 寄左就黎一個星期

其實真係睇運氣 我都係呢間買
我23號朝買 1/2就到咗

2月2出 依家好似原地踏步緊
未離開過同一間郵局

我4號出貨 我諗最快要月尾先收到
但怕日本禁運

你地空運定海運？
我海運寫預定送達日係2 月8
但tracking 仲係寫1 月27日本已出口

佢寫31/1日本出咗貨
7/2會寄到屋企 有埋郵件編號 尋日等咗成日都冇送 放郵政局個網search又話冇依個編號
都唔知究竟幾時會送

日本係咪停晒EMS

個網寫27號出左日本 8號到屋企 但係仲未到

我個frd 都有send 過個msg俾我

但呢個JP post 2月5日的announcement 只係話會有好長的delay 同到港後會可能因郵政服務暫停而有影響

30號係日本出左啦 然後沒有然後

我都係褔岡喎 真係黑洞黎

樂觀估計 應該要4月底先到香港

其實有冇人係成功收到過

doko啱啱有更新超快適同三次元，兩隻都係女裝版但三次元就幾分鐘就無而超快適仲喺度，差唔多價
超快適-小係小朋友版定小size，見超快適有另外一隻寫明for小朋友

今日啱啱收到

日期與時間:2020/02/01 18:30(日本時間)
訂單狀態:日本國內運送中

日期與時間:2020/02/03 12:20(日本時間)
訂單狀態:日本已出口

日期與時間:2020/02/07 22:14(本地時間)
訂單狀態:通關中

日期與時間:2020/02/07 22:32(本地時間)
訂單狀態:配送中

日期與時間:2020/02/08 18:27(本地時間)
訂單狀態:投遞成功

等多個禮拜啦

日期與時間:2020/02/03 12:20(日本時間)
訂單狀態:日本已出口

呢個status同你一樣，然後就沒有然後了

點解你收到
我仲未有消息

日期與時間:
2020/01/29 21:19(日本時間)
訂單狀態:
日本國內運送中

日期與時間:
2020/02/03 12:50(日本時間)
訂單狀態:
日本已出口

我另一張單同一日落，到而家都係未有消息....
我估應該係塞左係香港郵政呢邊，派唔切.....

日期與時間:2020/01/31 18:06(日本時間)
訂單狀態:日本國內運送中

日期與時間:2020/02/05 12:20(日本時間)
訂單狀態:日本已出口

日期與時間:
2020/01/31 18:42(日本時間)
訂單狀態:
日本國內運送中
日期與時間:
2020/02/03 06:20(日本時間)
訂單狀態:
日本已出口